千載雲：中美兩國若開戰 中共軍隊或會兵變

如今由於中共持續打壓香港，欺凌台灣，激起世界民主國家的公憤，中美關係也降至冰點，已出現中美戰爭的可能。

〖1〗美軍在南海的行動
7月17日，美國雙航母到南海演習，這是半個月來的第二次，英國也將派一航母到南海助威；同日，被稱為「死亡天鵝」的兩架美軍B-1B槍騎兵轟炸機，前往美軍關島基地部署。不久時間，美國將與盟友在南海進行一次大規模聯合軍演，向孤立的中共示威。

中共智庫「南海戰略態勢感知計劃」平台，7月15日在推特發布訊息表示，美軍E-8C「聯合星」偵察機當日上午飛經台灣南端巴士海峽，朝中國廣東方向飛行，這是美軍過去3日內第2次派遣軍機E-8C對廣東沿海實施抵近偵察。

在此之前的7月13日當天也有一架E-8C「聯合星」由台灣南部進入南海，隨後自東向西飛行，最近一度飛至距離廣東海岸67.51海里（約125公里）的位置。美軍曾於本月6、7、8日連續派出EP-3E電偵機、RC-135偵察機飛近廣東，對中共實施嚴密監控。

不同的是，本次E-8C「聯合星」是一款空地監視飛機。該機型全名為「聯合監視目標攻擊雷達系統」，搭載有美軍最先進的對地監控、目標鎖定和戰場管理系統，可以在防區外對地面目標進行探測、識別、分類，並實時將數據回傳至後方指揮所。它不會單獨出現在某個地區，後面一定是一個整體作戰集團。

此時中共也在積極備戰，應對來自南海的美軍。中共外交部發言人華春瑩近日在發言中稱「讓暴風雨來的更猛烈些吧」，看來中共是作好了戰爭準備。

〖2〗哪些國家助戰中美
有網友問，如果中美有一戰，哪些國家會出面幫助美國？

如果中美對峙或開戰，看看周邊，有誰是中共的朋友，而美國在世界上有100多個盟友，而在中國周邊，就有日本、韓國、越南、印度、菲律賓等，基本上將中國包圍。不說美國有多強大，武器有多先進，就看日本，海、空軍力量一點也不遜色於中共。

中美一旦開戰，周邊日本出兵幫助美軍的可能性最大，美日是鐵友，日本軍工發展迅速，這麼多年被美國限制著，有仗打了，日本一定很想一展身手；再就是越南、印度，這兩國一直與中共有領土、領海爭端。

有人認為俄羅斯是中共的鐵友，有些五毛小粉紅一直吹俄羅斯為戰鬥民族，有血性，打起來你看看，俄羅斯會不會出兵幫助中共，敢與全世界為敵？前不久中印交惡動武，俄羅斯不是照樣賣武器給印度嗎？

中共五毛小粉紅一直稱伊朗是英雄的國家，一直硬對美國和以色列。現在伊朗正被美國扼住脖子翻白眼，接連被中東小霸王以色列吊打，核武基地被一鍋端了伊朗也不敢對外吭聲，還說謊掩飾。中共的其它獨裁兄弟更不用提了，都喘著氣呢，哪一口氣緩不過來就蹬腿了。

最近曝出中共與伊朗簽了25年合同，斥資數百億幫助伊朗進行基礎設施、能源和軍事建設，並向伊朗出售先進武器，又在不知淺的激怒美國。伊朗還需要中國輸血呢，哪能幫得了中共啊。

如果中美開戰，哪些國家幫助中國，沒有！哪些國家幫助美國，英國、加拿大、澳大利亞、日本、印度、越南，還有北約作為後備。

〖3〗為什麼共軍會兵變
雖說現代戰爭已不是人海戰術，講的是武器的先進，兵員的素質，但指揮官的作用不可小覷，所以我們分析一下中共前線指揮官的現狀和心理。

由於美軍這幾年一直在充當世界警察的角色，從沒停止過作戰，加上武器的先進，戰術的高超，國力的強大，所以中共和其指揮官是很害怕美軍的。這不是打嘴炮，這是來真的。

如果中共的前線指揮官看好專制，他看好的不是效死中共，而是中共給他帶來的特權和利益，不是為中共當炮灰。一旦送命，他的父母、妻子、子女還有情婦、私生子女由誰來管？他自身的一切優待也會化為過眼煙雲，都是精明人，他不會不知取捨。也許，他的子女正在美國生活呢。

如果中共的前線指揮官認同民主，是個明白人，知道民主已成天下大勢，他更不會讓自己和其部下去送死，並且兵變是立功之舉，還有示範效應，引起中共更多軍隊的起義，可能更快導致中共政權的滅亡，讓中國儘快走向民主，融入國際社會，讓國民過上公平而有尊嚴的生活。他何樂而不為？

如果在與美開戰中，打了勝仗還可以，但這種可能性實在太小了，幾乎為零，如吃了敗仗，那就不得了，對於前線指揮官來說，那是天大的罪，不死也要坐穿牢底，還不如投奔美軍，為美軍帶路呢。

至於中共的普通士兵，絕大多數是獨生子女，來參軍也是積點資本鍍點金，復員後能找個像樣的工作，都知道美軍的厲害，誰都不想送命，所以沒什麼戰鬥力。

綜上，如果中共指揮官叛變，共軍或會發生兵變，向美國聯軍投誠，很可能造成牌骨效應，從而影響到中共五大戰區，誰願意為中共這個欺壓人民的獨裁政權賣命。

就是不開戰而長時間中美對峙，也對中共的指揮官和士兵心理造成很大的壓力，如果美國及英、加、澳、日、印、越聯合圍堵，總有一天中共軍隊頂不住壓力而心理崩潰，從而不戰而降。

解放軍個個以一敵百點有可能驚老美班西洋病夫

成篇文都係如果如果如果

咁未發生你想點唔如果

即係香港人都未sir this way.
班摺被軍已經搶撚左我地頭位

美國唔會出兵啦

你地打啦好悶啊.gif

投降既送綠卡 即刻走曬佬

中共都唔少所謂“朋友“，但都係果班亞非拉兄弟，出嘴炮就得，要幫手就冇能力

epoochtimes

7折收貨

美軍入到南海 都淨係識後果自負

黨指揮槍

唔好當解放軍係國家軍隊佢地本身就係黨既一部分

大聲公 送美國國籍 名額5000個 幾多人走

咁不如咪撚講啦，等發生左先再鳩噏

如果中美大戰，可能有外星人落黎勸交呀

我好懷疑

希特勒係1941年 勢如破竹
蘇軍無趁機兵變 推翻史達林

希特勒係1945年 差唔多玩完 甚至自殺前
都仲可以命令200萬德軍

大逃殺開始

空投綠卡咪得

希特勒 都話
曾經有一班中階，高階軍官
企圖暗殺，推翻納粹黨

前題係好多軍官
好像班容克
好多都係有唔錯的教育
(正常西化教育 雖然普魯士開始 傾向保守)

一個蘇聯 一個中國
由士兵到軍官 基本上都無學識 無文化
自細學埋哂共產黨堆狗屎垃圾

難，無人做第一個出頭鳥
搏唔過

除非真係攻到北京，咁就四分五裂

你將當年德國人愛國心同支那比？

篇文仲係老大中華思想

所以口交部點都要搏命兇其他國家，真係打，俾咗啲武器解放軍嘅話，玉米刁仲有得剩嘅

好難將兩者軍隊咁比較
雖然大家都獨裁高壓封閉，但納粹開戰之初係好得人心，而且軍隊好強，差唔多整個歐洲都陷落，過埋海轟炸緊英國
依家大陸未開波已經人人喊打，而且軍力未見得比主要對手優勝，到佢打晒成個亞洲先再比較未遲

支那狗一定會為黨捐軀的

呢個真

根本大粒佬既老婆仔女係晒外國就好大問題
但係所謂"愛國"藍絲唔會理

講實戰
唔好講美軍冷戰後點樣係世界打泥漿
呢啲泥漿都係經驗
軍官經驗係美軍強大既主因
淨係呢點已經夠打中共
實戰經驗呢啲無得呃
中共打完國共 果代老兵都退晒
就算班老兵做緊領導層
中層無實戰 點都輸一截

成隊摺好張被然後帶路

百國聯軍

支那班黨員都第一個先走
不過美國都唔會打熱戰，完全唔乎合美國利益

但也隔山打牛咁打中共，係難唔到維尼
淨係講呢幾十年積蓄起碼捱到20年

我想做美帝隻狗都唔夠人搶

估係大紀元

打未姐 年年打飛機 打未姐

推願榮光歸香港

中共怎會怕

打咁多字做咩
咪就係貪生怕死囉

如果中共的前線指揮官認同民主，是個明白人，知道民主已成天下大勢，他更不會讓自己和其部下去送死，並且兵變是立功之舉，還有示範效應，引起中共更多軍隊的起義，可能更快導致中共政權的滅亡，讓中國儘快走向民主，融入國際社會，讓國民過上公平而有尊嚴的生活。他何樂而不為？

日本一定很想一展身手
有高達了

[3]太睇得起中國人
根本係中共統治下只係一班無膽匪類

駛撚講咁多咩，開戰前講明投入美軍，保你冚家不死
已經唔駛打啦，支那人利字大過天，會同你送死？

集小自己都送女去美帝
全國都想兵變la
美帝空投綠咭都贏la
班友肯定互相廝殺嚟搶

You no gun
冇槍連帶路都要排後面

當時希特拉令到失業率大降好得民心

邊似而家小學雞主席搞到支那失業率新高

德國人夢想係富國強兵
中國人嘅夢想係偷呃拐騙然之後移民去美國
中國嘅將領一投降然之後俾晒啲情報美國
分分鐘有綠卡𠻹啦
街邊個阿婆都識揀啦

蘇聯軍人仔女係邊？二戰你見到邊個國家既高層家屬全部係敵國 ？中共班高層十個有九個仔女都係外國 連最大粒果個既太子女都係美國 你同我講打仗？

東南互保同西安事變咁成為歷史里程碑

btw 現代戰用飛彈、無人機、資訊戰、真係有機會兵變到咩

唔係或會，係一定！

諗多咗

1折都不得了

老實講我覺得美國唔會出兵
最多搞掂南海問題
中共一定會縮唔會升溫全面開戰
印度佬都唔敢升溫

有吳京！

即刻帶路

講咁多做咩，

戰狼必勝

屌 爭著賣中共

如果在與美開戰中，打了勝仗還可以，但這種可能性實在太小了，幾乎為零，如吃了敗仗，那就不得了，對於前線指揮官來說，那是天大的罪，不死也要坐穿牢底，還不如投奔美軍，為美軍帶路呢。

呢啲係咩source

未發生唔準講 咁美國都唔洗軍事情報人員去做預測啦 弱智仔

宜家D軍頭幾多歲 實戰經驗最多咪𡃁仔果時做紅衛兵呀頭果堆垃圾

一定係 中國實力咁勁
美國打起上嚟都會死勁多人
美國佬一定係有著數先肯做
你睇大豆侵就知佢淨係得把口啦

支那人認乜同民主
佢哋淨係識點樣唔駛點做而拎到最多著數

為部下著想果part直頭諗多咗

預測冇問題 不過唔專業既預測咪就係9up囉 弱智兒登狗成日對住d飛機文射精同小粉紅有咩分別 你骨子裡根本都係中國人

中國真打一定會縮，唔會敢開戰
印度都唔敢何況美國

要家下果班少爺兵簽遺書，第二日就變埋逃兵都似
睇咖哩戰線就知

又係果啲咁嘅專家呀?

打啦好悶.gif

信政府, 吳京

你講到呢啲系統唔洗人控制咁嘅同埋兵變最主要係要拎到啲戰術策略同埋啲兵工廠位置

解放軍由出世洗腦洗到而家，兵變就冇乜可能

兵敗如山倒就大機會

因為中國特色既愛國

德軍點都存在愛國思維
共只係一班黑社會,
黑社會真係同你愛國?愛錢就有

嘴炮逐隻字計添呀
你支共試下俾少個崩

大紀元練氣功算啦

香港叫希特拉

Btw認同樓上，中共威勢都未打出黎已經人人喊打咁，唔荒會有自信，德國有好歹威震歐陸幾年，蘇聯更加係大清洗完，指揮官忠於史太林，再者，蘇軍叛變過去既唔係冇，比納粹當係低等民族咁順手清洗咗姐

現代化 戰爭 完全無打過

諗真 單挑日本夠唔夠中國打？

如果資訊流通好似香港咁
當你大把人憎中國憎到死
但事實唔係咁
香港都有堆藍絲親中
請緊係基層個班

再者呢支係黨衞軍
唔係老百姓
好食好住

亞非拉: 幫你嘴炮左啦 比錢

強烈建議黨內人民順著水浸河流一齊用救生艇撐去南海為解放軍打氣
以展示我國對維護南海安全的信心堅定不移

打錯字
係「必然兵變」

幻想下國產零零柒拎住張一百蚊紙個幕變做拎住張綠卡

篇野真係好大紀元風格

行船爭解纜
This way 我講先

基層平民on99或者係
但局中人所謂擁護中共根本只係為咗錢同權
個個都移民英美澳加
咁忠心得去邊

啲前線兵可能係好粉紅
但佢哋又廢又貪生怕死
打印度都只係夠膽用棍偷襲
得閒就打吓爛仔交跟住就縮
去澳門執垃圾都可以中暑收皮
解放軍就算唔即時投降
最多咪做牛佬走住屌「長征」入四川囉

預測同如果詞性上差好撚遠wo,識唔撚識架屌
弱智又要跳出黎柒

一定啦
我是中國人當飯食咩

如如如如如如如如如如如果太多牛奶味

軍隊自然有訓練軍隊洗腦嘅方法
如果唔係好多支軍隊都唔洗要
就算打得勝都會死人架
無可能咁樣訓練支軍隊出黎
特別中共呢種政權
軍隊基本就係一切
廢還廢姐
啲兵嘅屋企人都係上面架
2戰個陣蘇聯紅軍當年人海送死戰術
啲人都驚死但無計
一旦有逃兵係馬上射殺
唯有頂硬上

不過內部係點我都唔太清楚
但諗到人地咁弱智都好似好on9

你都太睇小中国人嘅自私同貪生怕死
為家人？！

不過美國唔會入內陸嘅我估
佢封住南海就夠
無人想入中原對住十幾億人打遊擊

如果 美國能選擇

解放軍： 美軍來了我帶路！

人地為生活先去當兵 上戰場會死 點都係命仔緊要

B-2 SF117 SR71依堆
好難想像已經係幾十年前既科技

兵變個part未必咁易
如果兵變失敗，佢地全家都玩完

姐係打未

大紀元

佢d積蓄都唔知夠唔夠賠償咁多個國家嘅武肺損失
佢唔賠就全世界有藉口開佢波

美國啲轟炸機唔係空投炸彈
空投綠卡
成個支那都暴動

第一 蘇德兩國個意識形態都接受唔到對方嘅人 覺得佢哋係瘀血 同埋當年德國好重騎士精神 + 蘇聯不嬲對付降兵方法就係炮灰 所以點會接受你班降兵？

第二 教育問題 當年係民族主義年代 極權國家的人民都係由細灌輸國大於生命 領袖係靈魂嘅思想 你望下今日除咗北韓仲有咩國家係咁？莫講話支那

第三 當年係人海戰術主導 仲有陸戰 仲有正面熱戰打下 自從福克蘭戰役之後 全世界都知道今時今日無人會再兩軍交戰 只有個零鐘空戰海戰導彈戰 班陸軍明知國家唔夠人打仲企定定比你當玩具咁射？